真心唔明點解仲會有人買綠置居/居屋

喂大佬要補價先可以賣返出去喎，既然有能力補到價，咁點解當初唔用供樓加補價筆錢去買私樓？真心唔明

點解要賣？

依家冇 將來有 ok?

誰可肯定？

首期
按揭成數
易批按揭

想錢搵錢

詳細d講下可以嗎？

唔係個個都好似你條傻仔咁用居屋嚟錢搵錢架咩

唔用居屋嚟搵錢咁買嚟把撚？

補地價先賣到?? 白居二 白表 綠表。咩嚟?

長住囉 碌柒

咁唔會賺得唔夠多咩？

長住唔住返係本身間公屋？

42折綠置居 呢家仲要樓市跌
到時200萬鬆d既樓 首期仲要有委員會擔保 可以借9成半
如果手到有足夠既錢又番穩定既工 諗唔到有咩原因唔買

你咁講政府使柒分公屋居屋

個個都公屋咩

咁又唔係既...
住耐左, 總有人想搬, 改善下居住環境

其實大部份居屋都係唔洗補地價賣返比綠表/ 白居2 人士

不過黎緊年年都咁多綠置居同新居屋

邊有人會買2手居屋

? 賺好多倍喎。。。

冇錯. 好多二手居屋, 上手都係用好平既價錢買落

個個月都有新樓落成。咪彈升咁十鳩幾年
其實每個level樓宇都有大量需求

睇黎你唔係好明居屋個玩法
要買2手居屋 一係補地價（不如買公屋）一係用綠表 （留返黎抽/ 綠置居） 一係白居2

係啦。 如果真係分得咁清
私樓 同 居屋 樓價就行兩邊。 唔會一齊升到癲啦

居屋其實乾升 根本就好少成交

唔明，居屋買嘅時候唔係可以講明要對方補地價嘅乜？雖然賺少左不過都供少左，好公平啊。正如100萬股of某股票支股升嘅話當然賺多過50萬股of同樣股票，不過50萬股跌嘅時候咪輸小啲咯，何況如果買唔起100萬股就係買唔起啦，要乜點解..